吳若希vs Hana

大家有咩心水，個人覺得吳若希適合唱現代劇嘅歌，相反hana 適合唱古裝劇嘅歌。